黑警已加人工，咁泛民係咪唔使再拗贊唔贊成派一萬？

雖然黑警最後都係加薪
但喺另一方面睇，似乎化解咗呢個尷尬位

我諗泛民都估到
不過點都要開口講下

咁快唔記得啲裝甲車？

黑警加人工同預算案比ot費同買gear兩件事黎

邊個話投白票沉迷街頭抗爭就可以推翻暴政真係同黑警一樣, 都要死全家!

唔入呢個體系裡面攞力量去改革, 就等如無軍隊的和平, 亳無意義!

冇所謂啦，幾時唔係出賣選民

私怨行開啦

事實屈做私怨

助選團死開啦